有冇人記得自己幾時鍾意黑絲？

明明以前13，14歲都唔覺黑絲有咩咁吸引
心諗白滑唔著仲正啦
後來唔知幾時開始就覺得好正，見親女人著黑絲就扯旗

中三果年上舊登開始

但係以前就算睇到黑絲J圖都唔會扯
真係無意中突然覺得正

好細個已經好鍾意
尤其係褲襪

中二

小學